[救人方法]救俾偽手足打既手足

如果大家覺得我提議廢，你要屌我嘅
請用不推文回覆

次次見到有手足俾人拉都好心痛。。。

絕對有得諗

上次開個爆俾人話洗白就個個推！
今次呢個有人又冇人留言！